想問下呢隻口罩真定假？

屋企有兩盒

公仔頭又轉包裝

PUSH

字體都一樣

姐係點

水測火測啦

想你老母